大發現！YouTube托哥持有嘅公司抹黑 “CIA 特工” Hon Kong Hermit

話說Twitter 嘅Hong Kong Hermit，即係蔣元秋指嘅 “CIA特工” 比fake news報社Dimsum daily針對。
無端端寫篇新聞話佢喺示威現場，指佢非法集結，係咪冇記者證。

點知發現：
托哥條撚樣係fake news報社dimsum daily母公司AsiaUnitdedMedia嘅持有人！唔怪知得咁撚藍

同佢一樣嘅持有人係被馬拉政府通緝嘅杜年升
Twitter link:

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

托哥

極醜惡

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文文宣，寄給國會議員！普選和永遠廢除中聯辦；
和被壓迫的内地人一起反抗~反宣傳大陸
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

事實證明show 到自己英文流利嘅就會呃到好多人

托佢老母

Btw 第一次聽到有人姓別

unfollowed

Twitter 果然係個寶藏

and unsubscribe

垃圾

呢條友之前好多連登仔吹奏

youtube界嘅 hk01
面個浸扮香港 底係大陸操控
統戰嘅一部份

托哥福建中學grad?

佢以前拍d 片係大陸播
條友勁多大陸fans

佢d 片d 留言好多殘體字

垃圾支那仔

人地有用quotation
"the CIA Operative"
唔係即係反諷緊咩？

利申冇跟開

托你老母咩支那狗
學乜人做youtuber

仆街支那仔

係有個FB PAGE抹黑個鬼佬,話個鬼佬係CIA特工
後來俾個記者發現,呢個PAGE幕後可能同TORRES哥有關

Push

上佢youtube channel 質問佢啦 唔係咁簡單野都唔做呀

立即report佢個channel

支那仔不意外

係唔係果個好撚肥
攞樣 遮住自己拍片果個？

果個rock哥深黃架
721元西先俾人打到爆哂缸

哥佢老母咩支那狗

推

Shxt

光復香港 時代革命

push

hk hermit應該都無奈到唔想理 不過為佢人身安全著想都係要report件垃圾

大家見到托哥識做啦

上佢YouTube ig問

冇錯

推上熱門 全世界同我unfollow

仲有見到佢條女一定要屌住佢黎行

非常好嘅比喻

都唔明點解佢啲片咁多人睇

本身啲片已經好作狀

托柒了

已unfollow 呢條撚樣

睇依條乜撚野托哥唔順眼好耐 紅底到仆街

會唔會係曲線？

邊撚個托哥？
聽都未撚聽過

推到仆街

堅料

大陸出世 黎香港讀書？
當然愛國啦

呢個垃圾托成日曬自己有鬼妹女朋友，其實佢呢挺樣係外國最易比人杯葛個一類黎，人地背後咪又笑你傻仔 永遠都融入唔到人地圈子

估唔到呢隻人形畜牲有今日

早就講過呢條友係紅底

全面搞鳩呢個人形豬啦

即係同通緝犯做partner？
究竟依兩條友同埋間公司係乜料,好難理解

一早講過呢條仆街係藍絲

想佢收皮撚耐

條友作狀到想嘔

一個近1年冒起得好快嘅香港 youtuber, 讀 local中學，上年港大畢業，23歲，不過個樣睇落over30,英文極流利，有個南非白人女友

內文
On 14th July during the clashes at New Town Plaza between police and radical protesters, he allegedly ‘gave instructions’ to protesters resulting him being labelled as”CIA operative” by pro-Beijing activists.
雖然無直接話佢係，但係屌佢one sided view
佢話佢犯illegal assembly

個名好撚大陸
高幹子弟

佢唔係大陸仔黎架咩？

佢幾年前係大陸d 影視網做主持
所以好多支那fans

Twitter 是個好東西

唔係佢條女大波都無人睇啦

神街坊

呢位托哥好似唔係本地出世，係大陸過黎

支那仔就係支那仔，思想唔改，講英文好流利又點，咪又係劣根性支那人

福建中學 from wiki

佢係大陸嘅神街訪響朵

原文link:
唔洗禁入去比view
大意係尋日示威違法，見到@Hongkonghermit 係街到參與示威，之後介紹話佢比藍C 稱為CIA 特工，屌佢有編見支持暴力示威

垃圾過達狗100倍

好嬲好失望

托哥你仲唔仆街

叫佢托柒啦屌

發夢成日都見到hong kong hermit

關你q事

佢啲英文你話好流利又唔係

non-native speaker黎講算好

快d 篤佢灰上美國個網先
佢partner 係美國通輯犯（好似唔止美國）
佢一定唔駛指意簽到證

條友未拍YouTube 之前勁多大陸街訪片

一向好憎佢

Unfollowed, 支持良心香港youtuber Mario Hau孝仔

上面班友關你地鬼事咩，唔睇咪唔好睇

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

831721

呢個比喻我比100/10

學你話齋，關你q事
起咗佢係藍C紅底就係要杯葛
就係要唔睇 就係要好似罷買咁罷睇佢
明未？

以後唔睇 bye bye

衫都未撚識襯就縮返入你老母個閪到唔好出黎獻世 我地鍾意點講關你撚事 唔鍾意咪唔好上連登

排骨仔你都幾叻啊

Yes

X2

托佢條撚咩！
612後已現哂形 雖然一直都知佢係紅底

收嗲啦你 唔中意睇就彈翻上一頁啦 柒頭

係囉，我以為達狗已經算垃圾

不嬲都覺得條友有問題
睇咗條片學人講追夢 離地到痴撚線

巴打好波
本來想做完野幫手post
巴打夠快手

P牌仔咁串啊

在大一時，被土豆網「神街訪」的製作人相中，成為頻道的主持人，訪問內容圍繞戀愛觀、性愛觀等，亦因其出位的主題令影片內地廣為流傳

大一都未有搞youtuber
仲要讀緊書
又會咁岩比土豆網睇中？
搵下個製作人
除時搵到佢同中國有乜關係

難怪佢明明唔多出名
個面部支持又搵佢賣廣告

好心連登仔反省下，奶親都仆街黎，係得bob叔一個例外

一直都知佢係紅底 之前有比佢街訪過
不過好老實佢youtube係幾好睇
樣又唔差 又高 HKU grad 無去外國讀過書黎講英文好好 女朋友又靚 又會social
算唔算人身勝利組

又一個可以大大力屌佢了

P牌仔都笑鳩你個柒菇碌啊 買你嘅垃圾ub死返上去祖國啦 祖國需要你呀

世界仔only 根本嘔心騎牆 唔洗理

Unsubscribed

反而高登比人屌到連登嘅大J

unfol先
之前仲好中意佢

Unsub左

cls

唔撚係世界仔
睇維基佢大一比土豆網節目製作人睇中
全心全意奶

唔好再睇啦

不嬲勁憎佢 佢d垃圾片好多人睇

一早un左條垃圾

下 仲有人follow條友
吃喝玩樂樣樣齊

著ub你都要理

支那仔嚟

除左
Sunny 大J rock哥
三大youtuber
其他不值一提

熊仔頭呢

佢成日去旅行 有無方法report到佢無得入境

哥佢老母咩！

好出奇?佢未拍YouTube前咪係廣州拍咩 神訪問主持

計漏左arm channel

本身佢個人都離撚哂地好似同香港人脫軌咁，半年前開始無睇。
要睇有錢佬嘅生活睇外國啲YOUTUBE CHANNEL大撚把，
條友啲片又造作又無深度又無娛樂睇嚟唔知做乜
佢紅得起香港人真係要反思吓自己

根本支那仔扮香港人

睇名都知係大陸佬

最新套小電影好cult
但幾好睇

其實Hong Kong Hermit之前比狗查證嗰陣有講過佢係freelance reporter. 應該係FCC會員。

最恐怖係背後嘅勢力

佢真係大把錢唔使憂
佢個神街坊一早比大陸公司睇中收購左 賺左一筆
聽我朋友講搵佢合作一個廣告都收7萬

News worthy咩？

仲有ming仔之前又係瘋狂吹奏

估唔到....當年佢仲串77 話hku 點阻佢都阻唔到佢畢業，又話人地教得廢， 以為佢算有guts , 原來都奶共

記者嘅工作就係evidence tracing，點會唔關事。

unsubscribed

初頭睇佢個樣都成陣大陸除
以為係啲廣州仔落嚟香港拍片

似曲... 識個深黃鬼係睇dimsum

推
屌佢老母

report 加unfol 基本

唔好乜哥物哥
用狗

N年前知道阿托哥，嗰陣佢幫個大陸媒體？網台之類（簡體字幕）做主持專門喺蘭桂芳問啲鬼佬sex嘅問題啦，後尾好似先自己開channel，宜家諗翻起好鬼再配合埋佢啲言行，之前祝啲大陸人高考好運

係發現到蛛絲馬跡個記者嘅credit

好耐之前都有人話條撚樣係藍底 仲好撐中國咁話

托柒哥

其實佢係咪曲真係一啲都唔重要
香港01咪一樣好多深黃有睇

都係睇佢條女姐
佢自己都知人哋淨係睇佢條女架
所以先至條條片都推自己條女上去咋嘛

原來藍底嚟
好撚失望

仲有個中東佬係YouTube 收支那錢唱衰香港
冇計啦，youtube封fake news 又標明國有媒體，要宣傳就要靠KOL

都估到佢深紅

係喎， 差啲唔記得咗佢嘅出生。

他曾為土豆「神街坊」的主持人大陸狗

睇佢平時d片已知佢溫室長大 第二個世界黎咁
香港有錢生活 開頭都吸引到我睇
睇多排覺得佢毫無深度 雖然都正常 因爲佢確係好後生
後來發現佢由 影片內容設計 到 份人幾虛偽 間中又散播偽正面思想 嘔心
另外motto成日話 keep exploring 最鐘意探索下不同文化 其實不外乎吃喝玩樂
反送中正正係世界最不同既文化之間最精采既交流
點知佢淨係打篇模棱兩可 感性文 自始就隻字不提 繼續吃喝玩樂
展示正宗離地無腦有錢吹水佬生活

仲未有人去佢youtube channel洗版

紅滲透好撚勁
係時候要諗計對付

仲有個光頭佬 有冇人知我講邊個？

事實證明連登仔冇眼光 , 反嘅都係好，支持嘅都係Pk

屌改名叫托共啦

真人上連登？

好同意 大部分都係用吃喝玩樂黎包裝 某程度上借吸引一班自己認知唔高既觀眾睇 好似人地信邪教咁

88

不嬲都唔睇呢件垃圾，佢屋企有d錢老豆老母阿爺係大陸有生意所以咪要奶

火鍋大王
他們共同點就係英語殘體字幕，target audience係中國人，話欣賞中國「文化」，令班支那人自high，因為中國人普遍崇洋，五毛都有種族優劣

最撚勁係除左樓主之外根本完全冇人留意到

達狗靠講64呢啲上位然後612沉默即刻俾人反撚

但呢條友係類似有碗話碗完全唔提政治果隻,alfred佢老婆就公開黃既,佢為左唔流失藍既觀眾都無謂搞鳩人啦.正如bob叔所講

不過托哥佢唔講根本冇人知佢藍黃定紅,
原來係深紅,希望有人可以再爆多啲

屌佢

反左大J咁耐,真香港人大J仲肯為公義棄撚曬所有紅底廣告

好過隻達狗黑白都唔識分btw

向美國篤佢灰 屌佢老母 藍底仲要fake news

文化野佔左條片大概10分1啦,利申有睇開

一出左果條歌頌中國監控天網既片就知出事, 即時unsub

unfollow + report

fact checked?

Twitter 有Trump 睇場

Ming仔係黃啦，之前ig story有講著黑衫示威嘅嘢
同埋依排結婚先唔出片啫
利申：fans

係明明條友好扮野
一開始已經唔中意條友

多謝大家體諒我一個多月未有出片，最近香港發生的事令我情緒極為低落。完全沒有心機制片和上傳，需要一點私人空間和時間沉澱自己的情緒。漸漸發現低潮令人有時間反思社會，反思自己，是學習和進步的好時機。所以我們和社會都不要怕低潮，因為 What doesn’t kill you makes you stronger.
「修身齊家治國平天下」，由今天開始我會從自己做起，再接再厲，更加努力，把握這個進步的機會。
今天決定上傳這個影片，我不配說什麼大道理(我知道不少觀眾都比我大，我學野先真），只是跟大家分享一下我的故事，也鼓勵一下剛放榜的香港學生。
最後感謝每一位支持我，鼓勵我的人。我每天都很感恩，沒有你們，沒有托哥。不說了，再說要哭。Love you all.

屌sor眼殘

厲害了 我的托

果個 Dimsum Daily 好冷清, twitter 冇人like

612 721 811 831 915

有次係fb我串佢口音好柒 佢串番我個英文名 話我用last name嚟做名 但好撚多外國人都用嚟做名

唔講立場，之前睇過佢幾條片，垃撚圾

佢d英文難聽到想嘔

就算唔講立場，條撚樣不嬲好造作

講張圖意思je

托哥垃圾就唔洗講啦

佢影張相出個ig post打幾句野都3,4萬

佢之前係幫大陸拍神街坊 正宗大陸閪

趁呢個機會屌柒晒成班「鬼佬網紅」即係識少少中文喺大陸中英夾雜拍片嗰班，班支那佬民族主義心態，見有鬼佬識講中文就subscribe 知唔知你哋影撚衰晒你哋國家

兩公婆都係加拿大人，算係好過其加藉老屎忽

YouTube成日都推薦大班屌我要睇外國YouTuber唔識自己睇，洗鬼你講蝗語同翻譯

Dimsum daily係藍絲英文Content farm嚟，之前無證無據屈元朗721被打孕婦係示威常客，有份參與阻地鐵不合作運動。

托柒

托柒就有佢份

哦 隻眼腫到成個咸蛋超人個個呀

底果浸收錢搞英文media 散藍

屌 都推唔到上去

正宗white trash, 睇佢linkedin個cv廢到。完全係美國搵唔到食，嚟中國鳩噏賺錢。

冇sub開
其實佢好多嘢一聽都知係假

佢離地到咁 點會唔藍

孝仔好睇！！！！睇佢啲片ff自己係大英祖國

係咪講英文懶係嘢果個

如果係，聽到個把聲就想熄

以前係老蘭識佢，圍內叫佢‘鹹魚’，想知再講

原來好多人唔知托柒哥幾藍 杯藍奶共youtuber 人人有責

快講

佢不嬲成個大陸仔咁

讀大學果陣住hall , 沙宣道其中一間，果陣已經係player

狗改不了食屎(奶共)

如果冇估錯，間野佢同佢朋友夾份搞
佢經常去老蘭，鐘意食non local(包括大陸），你可以去撞下佢
不能再講了，再講佢知我邊個

係 我一開始已經覺得佢柒下柒咁
識少少扮代表

1

托撚就有佢份

千萬唔好睇佢片hit rate

條仆街以前 神街坊個時已好奶共

真係講得好好
就係keep exploring 吃吃喝喝
政治？良知？
不了

佢partner係唔係應該要慶幸撤回送中

真係估唔到....本身幾鍾意佢d風格

佢同大j, sunny 真係兩個世界既人

連廣東話都唔講, d comment 成堆支那人

冷氣軍師係佢channel 唔夠打 比大陸狗狂咬

Unfollow 喇 即刻

Tui

屌你托哥枉我之前成日睇你
托柒啦

條友一直都同大陸行得好埋，邊有咁好心幫香港人

托契弟我屌你老婆

push, 幾年前已經知, 成浸中國除

別姓是中文姓氏之一，在《百家姓》中排第322位。在現代是極罕見的姓氏。

起源：
《姓氏考略》載，別成子之後。

名人：
古代：

別傪：唐朝人，曾隨義軍鎮壓安史之亂。

別之傑：宋朝官員，曾任兵部尚書兼淮西制置使，加端明殿學士，後授同知樞密院事兼權參知政事、參知政事。

別廷芳：宛西自治首領。

推到上熱門

呢條柒頭一開始睇知佢係仆街啦，又係用錢扮溝到鬼妹覺得自己好威威既支那仔，正柒頭

屌下佢先

屌

股份點check出嚟？

即刻unfollow，搵鬼睇

睇過佢一條
見佢用勁撚作狀的英文去講野
真係無咩性而家更加不了

條撚屌唔係紅底好耐咩以前唔知邊條片個d歌頌過強國,又認自己係強國人

Nathan Poor

南非白人

南非同東歐冇分別 向窮國女仔落手真係賤

Pish

一樣靚,但南非更窮

宜家嗰Asia United Media page唔見咗

搞鳩埋佢

wa dllm以前仲睇佢
原來係啲咁既人

自從反送中後冇再睇佢d片
包裝到個人咁charm 咁正面 咁有學識成日環遊世界咁
到香港有事粒聲都唔出 垃圾
衰撚過達狗

屌你老母fake news屈尻人已經唔係黃藍問題
係黑白良知呀屌你老母

誰

你係咪托哥啊?
香港公司比十零蚊就查到架啦
下次醒少少用BVI啦

早幾日仲見托哥出POST話乜鳩呢排香港咁搞到佢好唔開心
你老母同達狗一鳩樣
講野無立場 以為佢同達狗一樣
但如果真 佢仲衰撚過達狗

佢有段片 自認中國人 ：我地係中國人 有咩問題

托你老母

純好奇tks

絕對衰過 同佢同公司個位杜年升被揭發同馬拉貪污公司1MDB有關係
咁托哥torres周圍玩個資金來源係絕對成疑
ICAC

終於見證佢仆街

強烈要求封殺所有宣傳TVB劇集既帳號
維穩機器都俾個平台佢宣傳？
搞廣告商重要
封殺宣傳都重要！

unsubscribe

別洪優快撚啲回應啦

他曾為土豆「神街坊」的主持人

踩親你條尾，對唔住囉托哥

更加神奇嘅係發現呢單嘢嘅記者係統戰機構香港01嘅記者，如果件事冇陰謀嘅咁呢個記者真係清泉。

這個網域好像還没有
連線網站！
這是您的網域嗎？
只需幾個簡單的步驟就可以將它連線Wix網站：
> 訂閱 > 網域
按一下使用您已經擁有的網域
按照步驟將您的網域連線您的網站
需要更多說明嗎？
請連絡我們的支援團隊

連個網都無埋 仲唔係講中左身有屎

大核彈全香港第一個紅到發黑嘅youtuber
乜撚嘢陳怡嗰啲都唔係佢嗰皮

有錢女黎
兩個幾襯 都係響gini coefficient 最高地區 之一 既 既得利益者既後代
唔憂生活 周圍飛玩玩食食 可以話過緊人最理想既生活

岩岩都unsubscribe 左，呢幾個月黎好多事發生，一上utube就睇到呢個撚樣upload去玩既video，無睇好耐了

屌你老未我記得佢story po過be water
含撚啦托柒

見到個撚樣就唔撚開胃

睇過佢幾條片覺得佢好撚作狀
原來係fake news 撚

屌本身幾中意睇 不了

連登仔炒車都唔係新鮮事

驚大家睇唔到，貼多次

Dimsum daily係藍絲英文Content farm嚟，之前無證無據屈元朗721被打孕婦係示威常客，有份參與阻地鐵不合作運動。

正宗教練

2019 年仲講呢啲
激烈的海膽都係咁啦

依條撚樣平時奶共奶到雪雪聲 估唔到仲撈埋假新聞咁撚仆街

咁佢女朋友屋企都幾有錢，所以我覺得應該係想做軟飯王多啲。

Wiki寫佢讀福建中學喎

迖最多只係不表態咋
托鳩係紅撚到發紫

上個post話人連衛兵狙擊托鳩唔表態嗰啲出吓聲啦

奶共世界仔
人前人後兩個樣

屌即刻unfollow report!
推到條柒頭收皮

[member]我睇佢第一條片就係係機場話讀大學對自己冇用咁上下
又話唔鐘意自己果科]

其實英文流利過佢嘅人大有人在
民記英文個幾個發言人

pish

咁仆街 賺香港人錢 又出賣我地

推到佢收皮

下.......

推到1001

屌 不嬲都有人話佢支那狗！

托狗

係，南非班上等白人黎，睇佢片咪拍過間大屋有請黑人做姐姐

公義？不了，人地全家收成期緊

但po果個係HK01記者喎..

佢應該報細數落黎香港
個樣邊似23
小弟英文唔掂，覺得佢d英文好勁。。。

最新條片係tissot落既廣告

如果件事冇陰謀嘅咁呢個記者真係清泉
睇番呢個記者嘅twitter大概get到佢企邊邊 唔信嘅我哋都可以俾錢check間公司嘅shareholders.

屌，unsubbed

Contact Us:

〔請分享廣傳〕

本身都話條友個樣支那味重。

rock哥好耐無出片

search左
福建中學 係九龍 佢住果區附近
佢讀書應該堅係勁 hku year 1考第一

As uncle bob said, 屎來帽？Who the fuck is 屎來帽?
托哥？Who the fuck is 托哥?

Torres都好似係last name

無話佢唔勁 淨係想講呢間同培僑香島個炸出哂名左校 不過讀到咁勁無良知又有咩用

好撚大陣蝗味

借個位

佢係大陸仔肯定係愛國啦
不過想知點解個樣會老得咁梗要 話佢33我都信

本身以為條托柒就算個人扮撚晒野都有少少料 原來又係父幹

有無巴打同英文留個言 俾佢地D外國FD同佢條女睇到

成堆殘體comment 都知咩料啦

支那仔！收皮啦
全部人unsubscribe佢呀！

0700 1900
做文宣唔好咁懶ok？

唉，好鍾意睇佢條女

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文文宣，Fact checked 事件/YouTube影片，寄給國會議員！普選和永遠廢除中聯辦；
和被壓迫的内地人一起反抗~反宣傳大陸
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

At about 8 pm, some people gathered outside MTR Fortress Hill Station. Some suspected triad members were holding folding stools and iron hammers and argued with others before fights broke out. At about 11 pm, Police deployed tear gas to stop the violence.

Police will continue to take resolute enforcement actions so as to safeguard the city’s public safety and bring all lawbreakers to justice.

Copy from Dim Sum

bob 叔去左邊？

一樣米養百樣人
同樣背景 大陸出世 有錢仔
同樣Kong U 你睇下天琦

邊撚個托哥，咁熟嘅個名

佢條條片都有立場，只係暗踩你唔發覺

有時候真係好想知點解呢個年齡個腦都係裝屎做藍絲

兩文三語

推
但係唔係得美國公民report到？
想report條契弟

唔撚會再睇

杜年升一定係因為共產黨黨員先比馬拉通緝，馬共比人打到仆街

等緊佢出片報平安

唔小心㩒錯制 大家千祈唔好打俾佢 唔好阻人哋瞓覺

佢係黨員都唔出奇
有個姑姐係香港出世香港大都試過比人邀
係要friend搭friend咁介紹

不過記得佢做大陸網主持係因為係香港飲酒clubbing之類 識個制作人

費托心諗

離地到仆街

More? 張相似好後生喎

其實呢個年紀又run content farm公司 又周遊列國
背後好似有啲好organized嘅勢力 係黨員都唔出奇

托也哥

我諗佢本身屋企有家底 就算冇共底都夠周遊列國。

但同個比人通緝既人開個藍底content farm, 真係水洗都唔清！

推！

上佢youtube 圍攻佢

大陸仔黎 成日吹奏大陸同周圍話自己中國人

屌，依條離地友，原來咁離地係靠舔共

屌佢老味 前排成日係銅鑼灣撞到佢

unfollow

推撚到托柒收皮啦，依家人地仲有270k sub. , 快撚d unsub啦

點樣可以report比youtube知 , cut撚曬佢d廣告

佢ig有 stories update
之前話左拍片屌陳怡 但一直無出片
大家大概知咩事

想睇佢屌陳怡條八婆！！

佢先前拍過片 比人知住邊
係正元朗區
我估比人警告 反送中期間都唔比up新片 後果自負

你岩
諗落唔似好富貴人家 應該都唔憂衣食 主要勝在世界仔識痴
群到有錢fd 叫有d exposure 扮下野
佢女友家底似有米d
咁所以佢應該care YouTube廣告收入

真心 who

And dislike all videos

都唔明呢d 濕鳩youtuber 都咁多人睇既咩

依附極權既人同殺人兇手冇分別

條友個樣都成個陰險小人款

佢Local hku 讀得書 但咁藍真係幾少見
同佢同齡既中學 大學fd正正係活躍運動既年齡層 思想差距咁大
某d理由令佢幾離地 所以至懷疑佢係富二代

shit
都唔係冇可能

哇屌 都幾爆
雖然一早知佢藍
冇諗過佢背後咁撚唔見得光
同通緝犯夾夥真係好想睇佢點回應

有時真係知人口面不知心 大家一定要狙擊

佢之前做過啲咩？點解話佢好藍？

其實藍都無乜野 佢有佢自由
但出fake news 出賣香港人自己賺大錢 依個無得原諒
佢係牆既出面 無可能唔知果堆係fake news
平時 channel宣揚正面 但私底下為左錢可以做d咁既陰質野

岩啊 正毒瘤 如果以後仲比佢係youtube撈到 仲有天理？

想知

邊到似23?

佢係師兄簡直係羞恥

Unsubscripted youtube

有無人對佢真心失望
而家已經唔係講佢個人政見黃定藍
而係甚至懷疑佢係同中共有份。。。。
即係香港人公敵

吹奏佢條女啫

唉呢個世界

你老母臭死弱智狗 人地開post 關你撚事呀？！
入黎做乜撚野呀 襯你老母個閪仲暖死返入去

條友有咩講

最僧e類人，一開始就覺得e條友扮晒野食女乜柒，那來的自信？ 肯定屋企有錢先吹得鬼佬口音， 而係香港有錢肯定同蟲國做生意有關， 而生意肯定同共狗有關

睇左兩三個youtube就無再睇。 哈， e家真係明晒

dont make people famous

捉到鳥

佢都有今日

邊個黎

改名叫托柒啦屌你老母

2014年從福建中學畢業後成功考進香港大學，並於2018年從城市規劃系畢業。他曾為土豆「神街坊」的主持人，被譽為「街坊熱潮始祖」

又FUCKING又土豆，托哥個名實係大陸人幫佢起，大陸好撚鍾意乜都哥

連登仔最吹捧嘅youtuber，醒下啦，連登仔唔好一錯再錯，撐警全部都係冇良知架，你地Unsub 同Unfollow左未。

唔講都唔記得

托鳩啦食屎狗

推到佢pk

原來托哥係無辜 大和解

垃撚圾

呢條友成撚日講埋d啊媽係女人既道理 再包裝下 就以為自己好識think out of the box

將 叫人讀書為興趣 叫人與時並進

鬼唔知咩屌你老母

唔明點解有班人以為佢真係好醒

大和解 啪啪啪 大和解 啪啪啪

大陸比飯佢食架

和你老母 條垃圾托一直紅底

臭鳩

班盲粉又話我地文革啦

一早知佢藍到仆街
依家信未

有條片講打golf 喺度鬧香港人
就知條友係藍

邊撚到鬼佬口音大陸移民都好過佢

呢條濕9 d 英文好撚作撞, 多年前睇左一次就冇睇
連subscribe 都費事

佢有關係可以去大陸高爾夫球場打波

居然同大馬通緝犯合作，合理懷疑資金牽涉一馬公司醜聞，再加上發放媚共假消息，簡直係國家政治層次。

係咪應該先通知大馬反貪部門跟進

咁初頭睇佢d 片，d 英文係講得好好聽好流利嘅

仆街死啦托狗

佢不嬲都係拍終國街頭片神街坊出名
見拍youtube搵得多就轉去自己拍
唔知點解後尾又洗到底

邊撚個托哥

係，好似去泰國叫小童雞咁，賤到仆街

其實佢個風格不嬲都係appeal to嗰班海外華人
想spin到啲人好proud of自己chinese descent 跟住再催化佢地等佢地覺得自己受歧視/同外國社會格格不入 所以中國就要強大等佢地唔好比人恰嗰種

根本未6月前佢啲片已經係咁
唔明點解連登會有人睇

我之前係依個post屌鳩條撚樣比連登仔插

勁作狀, 一早unsubscribed

條撚頭係幫支那channel做訪問，點解之前會有人覺得佢係自己友？

一早知佢乜料啦，屌

Selina Cheng 鄭嘉如Verified account
@selina_cheng
Investigative reporter@HK01 香港01 | selinacheng@hk01.com | PGP: …

HK01 記者爆出黎.....

佢住村屋地方 希望佢冇事

大馬反貪污委員會正在追蹤兩名相信已逃至國外的人士，以協助調查SRC國際公司匯入4200萬令吉至前首相拿督斯里納吉個人戶頭的案件。

反貪會目前正如火如荼調查SRC國際公司的案件，反貪會今日發表文告表明正在追蹤有關兩人的下落，相信這兩人已逃至國外。

這兩人是
43歲的莫哈末禮端（Mohamed Redzuan Adamshah），身份證號碼：750204-07-5323； 莫哈末禮端最後的住址是：No. 1E, Crescent Court Apartment, First Floor,Lengkok Tun Sambanthan, Brickfields, 50470 Kuala Lumpur。

以及45歲的杜連成（譯音，Toh Lean Seng），身份證號碼：730904-07-5131。杜連成的住址則是15-1, 231 TR Service Apartment 231, Jalan Tun Razak,50490 Kuala Lumpur。

反貪會指出，任何人若有上述兩人的消息，可聯絡反貪會查案官羅斯里胡

海外華人喺本國係少數族裔自卑難免，喺香港都跟住一齊自卑心諗做乜鳩

食屎啦 托撚咩

孝仔好好睇 又有message , 希望佢做得起

佢又點解釋同通緝犯做partner

乜水

與黎智英等人飯局慶功的美國人大有來頭 是美國政府顧問 國際搞局專家

壹傳媒老闆黎智英在8月3日於中環歷山大廈的意大利高級餐廳Otto E Mezzo Bombana，和一眾泛民元老，和一神秘美國人會面，事件還有不文。

黎智英當日和他的助手Mark Simon和李柱銘、陳方安生、陳日君、何俊仁、李永達、梁家傑及與立法局議員譚文豪，和一名神秘高加索裔男性共進晚餐，被指搞「慶功宴」，因為黎智英在席間大聲說：「Welcome to HK and well done with the situation!」(歡迎來香港，現在局勢很好!)

本地傳媒記者到現場追問眾人如何看侍社會當前亂象時，黎智英等人皆拒絕回應，也沒有透露同枱美國人的身份。李柱銘更轉移話題。

後來網站 dimsumdaily的進一步查證發現，此名神秘的高加索裔男性為克里斯蒂安·惠頓（ Christian Whiton），原來是一名美國國家安全專家。他在美國前總統小布殊任內，曾是副國務卿（民主及全球事務）多布里安斯基（Paula Dobriansky）的特別顧問。他亦曾為美國國務院全球事務官員撰寫演講稿，並致力向朝鮮施加國際壓力的工作。在多個總統競選活動中，惠頓亦曾擔任過顧問角色。 簡言之，他是活躍美國政壇的政治專家。

惠頓現時在特朗普政府中 ，擔任美國國務院戰略溝通高級顧問，負責就公共外交、媒體和東亞事務等，向美國當局提出建議。同時他還是美國保守派組織Secure America Now的成員，目前是霍士電視頻道的常客，為美國政策發表看法及作為辯護。

他還著有一本名為《Smart Power: Between Diplomacy and War》的書，在書中將巧實力（smart power)定義為外交與徹底戰爭之間被忽視的政治工具，鼓吹用巧實力打擊中國。

惠頓在美國前總統小布殊任內為副國務卿（民主及全球事務）多布里安斯基（Paula Dobriansky）做特別顧問。這個副國務卿的職責，說白了就是全球顏色革命的幕後推手。

小布殊在2001年1月20日至2009年1月20日連任兩屆的美國總統，上台才兩個月，已在2001年4月1日向中國作出挑釁，指派24名軍人及一家偵察機，入侵中國領空，當時有跡象，向中國發動外交戰爭。

幾個月後，發生了911事件，小布殊才將矛頭指向中東，隨即在10月發動了一連串的反恐戰爭，一直至任期結束，仍未打完。

即使美國當時沒有太多餘暇玩顏色革命，但在副國務卿（民主及全球事務）多布里安斯基任內，也導演了黎巴嫩的雪杉革命（Cedar Revolution），在2005年2月14日開始，由於黎巴嫩前總理拉菲克·哈里里被刺殺而導致的黎巴嫩大規模群眾運動。通過這次運動，與美國敵對的敘利亞被逼從黎巴嫩撤出了所有1萬4千人的部隊，結束了1975年以來對黎巴嫩長達30年的軍事佔領。惠頓是副國務卿多布里安斯基的顧問，相信在這場雪杉革命中，也扮演了一定角色。

惠頓與黎智英的助手Mark Simon關係十分密切。關於香港目前局勢，惠頓大言不慚地說，在中美談判的艱難時刻，在（香港）製造混亂而讓中國政府面臨危機，這完全符合美國的國家利益。

惠頓近年積極做美國政府的喉舌，不斷針對北韓、台灣、伊朗、中國及香港形勢，為美國在外交事務上發聲。在2013及2014年，惠頓呼籲美國小心北韓這個持有核武的獨裁政權。今年6月，又分別就台灣及伊朗問題發表文章，指台灣是美國對付中國的最佳資產。又指伊朗在波斯灣襲擊日本及挪威郵輪，囤積核元素鈾，正逐步向自由世界開戰。4天前惠頓出現在霍氏新聞，指中國正破壞對香港的承諾

dimsumdaily網站的報導感嘆謂：「現在我們終於知道，為什麼香港前線抗議者，會舉出美國國旗並唱美國國歌了。」

黎智英和泛民頭頭公然與美國喉舌會面，並為香港的亂局慶功，難怪阿爺天天批評，外國勢力介入的亂局。

唔係條女
邊有人睇佢d片

咁dimsum daily係邊個搞？
查唔查到？

英文流利? 一句一個shot剪接一段. Look clear. 流L利.

.

He is a REDTUBER.

好睇佢唔過眼 係咁哂個鬼妹女友 好威威咁 我老婆係鬼妹都冇係咁周圍同人講

我老婆du係鬼妹. haha..

巴打老婆咩國家

Sorry Bro, 不想透露太多.

2014仲有轉黃絲icon
依家變撚咗紅

人手置頂

以前街訪已經幾鐘意佢，但以家不了。
大敵當前，唔好話佢紅唔紅底，無表態喱啲自私撚已經unfollow得，將個subscribe留返比大j

哇哇哇

福建中學係香港直資學校
咪炒車

要唱開佢

原來會咁撚垃圾既 睇錯佢

連登仔原諒左佢了, 大和解

拍片比支那人睇都無所謂啦
反正越來越多香港後生做佢FANS, 吃渴玩樂又一集, 之後就慢慢灌輸中國就是好的思想比香港班後生FANS

間廣告公司網站冇左?身有屎?

想潛一排當無事？

puuusssshhhhh

佢不嬲都喺中國拍片搵食

左校

炒車？

佢無講過自己同通緝犯嘅關係

孝仔都好正

佢始終無解釋通緝犯個問題

我想睇吓公司遲份人嗰個文件，上網可以係邊度搵到？

下? 仲有冇後繼

咁樣就沉？

推 香港人太善忘

推到佢返土豆

無後續

個記者
仲就完撚左

垃圾托狗

up

unsubscribe !

垃圾又死返出嚟

支那人樣收共匪錢抹黑手足屌鬼妹

托哥萬歲 繼續出片 連登仔真係無撚用

陰啲陰啲出咁多片

托哥係支那種